【告急】呢一刻最逼切亦最有用嘅聯署

講真，其實大部分聯署，都只係9UP，人地未必駛睬你
但係呢個初選聯署，有選票做後盾，只要夠數，唔到D候選人唔聼！
如果比D候選人無民衆壓力下就完成談判，我地就唔會有初選！
所以，快D簽名！！！！

【立會要初選 「三不投」聯署】Link：

聯署facebook專頁：

聯署Telegram頻道：

以下節錄自聯署團隊成員《籠外人》文章《立會要初選》：

「部分有意參選者非常擔心，在初選之中新人必會因較低知名度而敗於大黨。這是一個合理的疑慮，但正是因為此原因，小黨小派反而有誘因跟路線接近的黨派溝通並整合新的參選名單，保障小數派的生存空間。

事實上無論有無初選，大黨的優勢是必然存在，本土派/激進派根本不可能吸引到大黨經營廿年以來的鐵粉，所以如果有人話必要踢走某些大黨參選人，根本是無視了過去人家的努力（即使你不同意他們有努力）是吸引到一班固定支持者，大黨根本不能五區全失。因此，真正到9月選舉時，關鍵只是小黨能否勝出。但是現時有意參選的素人/本土派名單甚多，但實際他們的支持可能只是少數。

根據中文大學傳播與民意調查中心的民調數據，在2019年10月，自認為本土派的受訪者有13.6%，而在2016年立法會選舉中，本土和自決派合共取得約19% 選票，但有意參選今年立法會的素人/本土/自決派名單非常多，每區少則三人，多則六、七人，如果全部人都出選，在本土/素人/自決派內部票源分散，根本難以當選，但是明明有兩成人的支持卻無法進入立法會，這必不是他們的支持者樂見的結果。

在今屆選舉，基於自決派已經有較高知名度，預料本身可以分走可觀百分比的選票，而假設今年的素人光譜都是比較相似，而他們自身優勢卻較低，他們同時要面對已建立一定基礎的激進民主派和自決挑戰，他們各人支持度會低至1—3%，每區都起碼有三、四位新人面對相同情況，那麼他們有沒有可能在初選得知自己的支持度難以當選的情況下跟相似光譜的名單合併？

由於初選後應該會容許N+1/+2 的團隊正式參選，他們透過合併名單便有力戰到最後一刻才考慮棄選，此舉避免初選過早篩走一部分同路人/某一小眾光譜的參選人，以及安撫其支持者形同被多數人放棄的情況。因此在初選制度之下，小黨小派明顯有誘因跟路線相似的政團結盟，透過合併名單確保這些小眾的選民都有機會在立法會有代表他們的聲音。」

Push

推

。

多謝你呀！又有理據反駁熱狗/白票撚

【立會要初選 「三不投」聯署】：

FB:
TG:

大家Share出去！

想問問依家有幾多人簽左名？

支持

Share push

因為就黎會過一個里程碑
所以對唔住，先打個關子
好快就會有宣佈

P牌自推啊！！

本人承諾，於2020年立法會選舉，不會投票給以下三種參選人：
（1）反對舉行初選/協調的，不投！
（2）有初選/協調機制但不參與的，不投！
（3）初選落選後不肯退選或協調組隊的，不投！

絕對不投白票！！

議會過半！
35+！！

推一推
一陣仔細睇

幫推

推啊！！
要推到上本周精選！！

推！好欣賞樓主嘅毅力

來

初選

35+

Share!b!!!

手足你都係！
由一開始支持到而家！

推呀

屌那媽
頂硬上！！

叫所有朋友簽！！！

Share push 推

到左時事台熱門，唔俾佢停！！
下一站頭版熱門！！！

長文解釋觀點，請CLS comment, like & share

【立會要初選 「三不投」聯署】：

FB:
TG:

大家Share出去！

Cls ar

up

推到所有立會候選人都睇到！！！

推爆！

推到登報！！！！

推，已簽

Me too

tui

到底是政客為了自己的輸贏而放棄初選？還是政客為了所有黃絲對五大訴求的堅持、35+的期望而服從初選？選擇權在眾多有意參選的人手中，作為一般的選民，筆者希望他們懂得選擇不會再令民主運動失敗多廿年的選項。

ho ball

推到上月球！！！

good
pish

sor遲咗
推

pish

無遲無早岩岩好！

手足推啊！！！

推牙

依個係文章結語，同時相信是好多黃絲的心底話，我哋能否除罩相見、能否光復香港，請大家盡力而為達到35+

出一出去先 sorry

upupupupupupup

agree

Pushhh

Pushhhh

有睇琴日post 嘅巴絲

（多圖）支持立會要初選靚女入去

請睇埋今日嘅長文解釋

點解咁都上唔到熱門
我尋日個po仲喺熱門

推啊！！！！！！

推啊！！！！

P牌照推

P牌都推！！！

野生極巴

done

推啊！！

推啊！

btw 想搵marketing PR media 嘅手足幫手，請加TG/PM 團隊

【立會要初選 「三不投」聯署】：

FB:
TG:

大家Share出去！

push

推啊！！！

推啊

簽咗啦

igshare埋

初選作用：

1. 了解支持者光譜分佈，讓同光譜少眾參選人合併名單
2. 同時公投35+ 攬炒路線圖
3. 公民參與，加強選舉熱度

非常感謝

推~~~~~~~~~

Push!!! 簽左先

推推推

二百磅咁大穫

五毛入左tg group 聲討我地，這是對我地嘅肯定，多謝支持

壓死啲popo

肥妹最正，邊個反初選就要俾二百磅坐落去

絲打自我犧牲態度值得加許

831

要贏一齊贏

其實唔洗驚，我真係唔信輸打贏要嘅人會有人投，佢地只係想做獨裁者

啱呀

咁都要俾到壓力佢哋，令佢哋唔會輸打贏要，選民嘅眼睛係雪亮

今

天

我

可以每日公佈人數嗎？

寒

夜

裡

看

雪

飄

過

推！！

因為就黎會到一個里程碑
我地希望到時宣佈
希望手足耐心等候

好呀 加油

多謝手足支持！

P

支持巴打

收皮啦 五毛

PUSH

P牌都要推啊！

簽左

已簽 推

正經野，推

721 831

預告：我地6：30會係政事台登一個推「三不投」聯署嘅Post
標題會係：

【找數真漢子】無初選嘅話，過到35+我裸跑

希望到時多多支持！

好

LM

犀利 新標題idea層出不窮

Ok, set alarm clock now

唔該曬手足！！！

搞到要賣身啊屌

多謝手足支持！！！